[PS4/PC] Monster Hunter World [255] 輸出唔一定要擴散既

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

Lalala

試下擺番教學先

開得咁快未ready

一於今晚挑戰非並主流坦同輸出

抵啦

石仔的目困弩坦流教學

好似有人問點坦，咁我打埋啲濕鳩心得先

武器

做坦首先要拉到仇恨，而貝爺嘅仇恨係計你打頭嘅Hit數

所以我建議用射到散彈嘅重弩/用銃槍嘅龍坑砲拉仇

散彈就5~10Hit拉到仇，龍坑砲吉中頭嘅話1下就拉到

長槍我自己試過係極之難拉到仇，真心唔太推薦

咁重弩係咪一定要用賊弩呢？唔係，只要你搵到把射到散彈，反動小~中嘅就得

你可以用炎妃滅盡，彈容量少啲不過送加速再生

又或者用牙竜重弩【暴食】，即係普通賊弩，除左射唔到散3外其他同凱羅賊冇分別

重弩要裝幾多盾

喺呢度提下重弩幾多盾分別對應幾多防性

1盾 = 片手劍
2盾 = 大劍
3盾 = 長槍

3盾嗰陣唔止防性，就連擋到嘅範圍都等於長槍(即180度)

我自己會落3盾，3盾+防性5食隕石/抓擊/磨地撞都唔會扣血，同埋無後退得咁勁

出咩技

防性5 防強 係必出，另外我鍾意落超回復力、體力回復量UP3，減輕奶嘅負擔

銃槍可以慳返增彈同集中、落砲術3就夠，重弩就散強

其他隨便，耳塞5、體力增強3、鍾意落就落

點解我重弩擋唔到乜乜乜

落3盾、落3盾都擋唔到嘅話睇片、睇片都唔明再問

其他Tips

坦嗰陣貼埋牆邊，最好就係有斜坡嘅位

盡量拉條龍近舊石、但未去到佢360旋轉會打到舊石嘅範圍

留意條龍有冇跌滅龍石、條龍無仇恨嗰陣射5粒滅龍石落佢度可以立即拉到仇恨(條片一開始就用咗滅龍石嚟拉仇)

任何麻、暈、閃、騎、打Down都會斷仇恨，一有人控場就要立即打條龍嘅頭搶仇

帶支回復煙，時間許可就插定喺牆邊用嚟自己吸

電話開唔記得

見你地想要1001 先讓你地

油雞妹有位了 係bug區

cuming

和朋友完成第50隻極貝

琴日troll左各位巴打，sorry
岩岩先整完重弩就去跟機
盾斧輸出緊我就係咁係肚下面擴
每次開黃道我都咁岩裝緊擴散彈(慢)
收刀又慢過隻龜
想跳唔係預遲左就係跳起身咁岩俾隻野打返落黎硬食

之後反動換曬填裝，2無傷換2收刀
攻擊珠除曬去換體力
希望今晚過到

填裝加唔到擴散彈填裝速度，好似係

其實打晒成身既擴都差唔多皇道

態度岩既 保命重要過輸出
但係都要學返重弩個入彈 拔收刀節奏
慢慢適應邊個空位要入彈收刀就再拎返d珠

有冇缺坦

極貝係唔係以後都可以打？
定係有時限？

有冇極貝刷珠團

有無巴打開帶下小弟
我奶

有冇團跟

下週5 0759完
之後0800鋼龍王登場

另一個地獄

點會，易打咁多

有無巴打帶我打？
打第二次普通貝已經卡
用開大劍

幾時改返南爪弩？
我≠7/賊

極貝刷珠刷石頭出貨率是非常高
我是建議最好找幾個固定的一起刷
找不到4人 也最少3個就夠

1t 1奶 1輸出

巴打帶唔帶人?

我都唔係1001

剛剛關機
等晏d再看看我另外兩個係唔係度先算

有無普貝缺奶

你呢排懶散咗

+1

me dps

code plz

普貝不用特意奶吧
我和其他人基本太刀打都沒人去特別奶過其他人
就最多收下刀掉閃光彈

極貝-1坦1dps

lm

集會區域號碼是什麼 問號

屌 又4區3貓

ppvfTfDQ6rQ

on9 黃道落正個頭頂

唔係呢 下下自轉就chur走我一支大回
真係同佢鬥長命

你地個風當我足球踢

Pc版冇合作活動既 是咪變左孤兒仔

等下就有
PC版版本冇咁新

搵唔到點樣關閉個外觀裝備

揀多次整走個剔號佢?

有冇極貝刷珠團 dps

番來啦

貝希都唔係龍，點解佢套裝係叫龍騎，應該叫騎牛

去左採集幫補家計 番緊黎

陰公豬

我做奶

不過斷唔到尾

我2區扮忙

極貝-1奶

撚鎚先

Chain, PKAY今晚幾點刷珠

有無極具 我奶

又見到150血太刀真男人

一區二貓

龍騎士係騎龍去打怪
你係騎牛去打牛

今晚夜番 去揾vien bb
今晚刷唔到好多珠
刷極貝當食生菜啦屌

10點 11點先番到

btw唔問粒波既 好狗

有無場 fill🤙🏼

人哋可能覺得極貝太易打，想提高下難度啫

等等 到我要AFK 10mins

鎚真係好正 一套三角500up

咁我沖個涼先

De完bug先啦，唔通你想單挑貝貝？

今晚跟機近戰團打極貝ok

有貝貝進化史睇

等我可以太刀solo到金瓜時就一齊打啦

你提醒咗我未打青瓜週任

粒波刷緊自然會碌入嚟
btw有個frd叫我幫佢過，我教教徒嚟

2把太刀都輕鬆過

我≠7/賊

2擴快好多，不如粒波歸依我教速刷啦

16分鐘場太慢喇

我地平均15 分鐘 粒波用埋應該 12分鐘一場

終於脫離

可唔可以帶埋我

未過咩？

其實3區唔洗奶 pkay用埋
甩線幫我射野就得 光速拉
個個帶D粉幫我ok

又幫你射

十個魔物的糞thx

過左都想學下點樣打先可以屈返隻王

傷害第一區就開始計緊
第三區一齊爆發 第4等黃道就得

你用擴我ok嘅

cls刷珠刷上腦

你地都係邪教徒屈王

非擴我炸下粒波算

唔知歷戰王鋼龍用毒太刀打岩唔岩
成日飛好煩

減速

現家都係為刷珠 愈快愈好既

岩岩返到屋企
有無人帶我過極貝
利申唔玩重弩

here -1 bug 集會

爆鱗龍做到野

我都係收返埋我把斬斧

玩金瓜無貓好自豪

依家黎！

可唔可以加埋我 好想要黄金聖衣

我地而加滿Bo btw 過關搵佢地邪教隊仲快

有無極貝場 ？

爛輝隻色好難較

揾邊位?

歡樂場 vs 實戰場

係 攞件鎧羅武諗住較翻件裝顔色match翻佢
點知都係爭dd

謝carry 終於過
747

太刀俠神carry
一走就贏到

有無場 可奶可打

Fail 唔夠dps

我幫你射3粒 射完你自己補多2粒

唔記得執石

我miss左勁多真蓄

唉 又排

認真，不如砌返套擴

一陣想試下龍片過唔過到dps

慳水慳力慳時間

普貝求carry

63BfkX7p38uD

搭單問下擴3點砌好？

三心兩意既人得唔到vien bb既心

今鋪真係片手solo

想加快速度姐
用擴啦好嗎

極貝-1

不如開救難

缺咩？

我應該唔係你果隊

你尋晚奶得幾好㗎喎，仲未過咩
有冇場？

學生妹

事實證明我把太刀係勁過大劍輸出

深海大師

你好似長期係度

其實係我轉轉轉1頂3！

早左食飯

1set600.gun

偷天

淨係最後1下都300幾 其他89

一陣玩唔玩。我8點半開

巧牙

已經開咗
等你中

有冇場要奶

今日放假
食完飯上黎打

我用無傷3眠錘 三角形最後一下會心上到320

轉轉轉應該破800 如果塞無傷

O未試過打一套
但第2下開始過百 第4下 150

我想撚片手同雙

黎緊

雙刀唔敢撚三四區 打後面得一半威力 前面又無料打

Me雙刀廢渣 唔識控氣

盾斧超解等於兩三吓落石，咁錘轉轉轉等於幾多粒

5000傷超解

Code

砌坦裝算 有咩坦裝推介

到而家都唔知 之前街場遇見個雙刀係點面對呢隻野
利申果場係過 佢又無死過

6DQ6KKDu3vEh
carry新人
召喚各路英雄

房號X1
定我開?

已砌，3區可幫手擴佢老母

入唔到喎

你係？

Cumming

仲入唔到？

入唔到

我係

過咗未？

你地先。我跟隊

入到了
太多人入撞線

我未入到呀

可以讓比新手先

一係你開

我跟隊

入咗

擴三求carry

未過入6DQ6KKDu3vEh

出左去入唔返

手殘，sor，踢人變開場
少踢人

輕弩奶未過 求隊

再入

要carry 一個一個黎
會快啲

6DQ6KKDu3vEh
好似有隊缺奶

入左

我個team要輪
你可以join其他又得
應該之後仲有千年bro

6iEpsu4H4dev
普貝求carry

R6骨笛可以cm3次，出兩攻一回定一攻一會心一回好?

差你

隻驚集會限人數?出左去再入死話連線失敗 地方咁大比人坐低跟隊都唔得

都未爆

未滿 加油繼續撞啦

同溝女1樣要講緣份
已經狂入

打住等你

-2

jaga

仲要唔要擴輸出

估下3區洗唔洗跳

dps 黑暗左 右 切咩裝
求大神

我斷左線?

解放3，炮術3，然後堆攻擊

係

應該係

Sor

好似好多人，我個team full
每場carry一個新手

A0係邊位巴打 有冇打過極貝？

可唔可以追追post先

今晚好有信心carry未過既巴打
不過啲人連入都入唔到

入到去5 6個風著住件轉身衣轉轉轉好正

我真係企左係到

開房開咁耐既

放番po頭啦
等坦拉左仇其他人先開波

1 區
* 坦拉怪去落石位
* 盡量斷尾
* 唔好閃 / 眠

2 區
* 盡量爆頭
* 唔好閃 / 眠

3 區
* 唔夠輸出可以眠 (有個NPC會串你)
* 唔夠輸出會冇係彗星之下出黃道

4 區
* 黃道出三次, 開場冇耐 / 中段 / 臨死
* 可以閃 / 眠, 眠完俾坦開波

各區
* 你身邊將要出彗星嗰陣, 留意企位唔好貼牆
* 坦甩左紅線後隊友要企去坦嗰邊, 散開企隻坦好難再拉仇恨
* 坦拉怪要留意距離, 隻怪會打爆啲彗星 (e.g. 轉圈)
* 有滅龍石就扔鳩隻野
* 開荒的話 四個人都帶上廣域五

如有補充請自行加落個list

唔係你開？

我7dnBknfLCxXd

原來仲有呢個要放
我見上post無就無放sor

屌
救難啲人

主角入唔到我房
[url][/url]

可唔可以臭我錄片 見切之鬼要單刷

教

6DQ6KKDu3vEh -2

直播okay？想學

直播啦

又點呀 又秒左幾多隻貝貝

唉 成日笑D垃圾

學晒雞巴D衰野

未過極貝 可以入黎

我frd用擴，10點幫佢過左先ok

一陣仲有個米巴

米企鵝？

lm 排隊

玩奶的, COMING

新人要做dd我先入隊做奶

過咗但想再打，有無場？

有 -2

Coming

yes

比轉身害死

無人識真男人跳

dps有料

我好似同佢過咗

原來係咁

最後一野死兩個

我fd 味過 可否carry

Zard下次可以拔網線

著左轉身後係咁喺兩個風之間自轉

solo成功
健康定食救左一命

睇完電視10半再玩

上咩野彈 我想拎出黎擋咋

其他巴打可唔可以比巴打幫我過先。我一陣要返工 唔該

柒左

sing爺等我會幫你掉2粒 你2區1落直接掉多3粒就得

我過第一場海綿體巴你都係度
帶太多人

名？

咩名？比位你先？

小氣寶記低jor

2定3區

2區 3區都扔
反正佢3區一定出多一次
剛好可以用4次

要改手勢唔好用三角轉R2
R2拔刀 三角拔刀加入彈

有兩個企鵝，頭先我認錯

受教

未打過極貝 有無人一齊打

你個名好熟 game名係咩

重弩有咩好裝推介

加咗我fgo 戈位土豪巴打

企鵝bb 我係nick 😂 今晚打唔打

多謝課長比遊戲我玩

打

幫拖bb佳

我game名得2隻日文字 爛輝4月出成日出現咁解

你戈邊唔係有坦神+邪教乜

得我同我fd兩個何來有神坦邪教

做坦嘅可唔可以拉仇後貼牆唔郁呢？

唔係土豪

打開列表 全寶5

@AOKI

你做幾場先好d

我記得你啦 果陣好幾日都拉你同赤武刷

唔帶人啦:( 叫隔離坦神帶啦 佢地帶必過

海綿巴好似很忙的樣子 深海吧呢？

深海巴偷緊冷飲

有無隊畀細嘅學下打

mmo rpg 打法

Chain哥on未

識唔識坦裝點切

砌

唔該幾位巴打幫手
中黄道位巴打唔使介意。轉身中黄道我都奶過野

我跟呢條link

有無人carry極貝 快食流大劍

極貝救一齊打
利伸：已過
-奶-dps

安心返工啦

尋晚過唔到
今晚搞掂

入黎幫手食藥

過左嗰啲俾啲味過嘅巴打入啦 如果唔係堆埋一齊都冇用

-2輸出

我係比佢出完招壓落黎個野打出舊石既範圍

攞你套擴裝望下

補位

入緊

我入左黎
但我想做坦

我入你集會所

唔該

好

入唔到 你入嚟？

Disconnect 個個小隊

係咪夫左

我又入咗你個個

咁我入返原本嗰個

你入嚟

我果隊full好似

有冇貝貝缺人 輸出

今日好柒
我自己反省下

有冇人缺坦

爭個坦
有冇人打

4iBPfxcNm4L7

我大毅力之後比火燒死

請我食貓飯就原諒你

你過左未？

差少少 都得好好

過左

我休息一陣啦

海綿 夏洛 carry

有mic可party?

係邊位巴打
無印象既

我聽，冇咪

貝貝訓左係風入面點打

入左雪中送炭

有無人缺坦？

極貝刷珠-3
我可以輸出/奶

兩個好勇咁150血打

聽到了

我入左

巴打不如幫我2個Frd 過
-1 dps
4iBPfxcNm4L7

小bawong天使？

-2
奶/輸出

sor,哩邊有巴打入咗了

一齊過黎？
其實我無乜所謂

一接任見你fuul咗，sor

都得,我同另一把巴打過你度

-2 , 擴3無人玩?

你個場唔似有位喎

4iBPfxcNm4L7
-1奶/輸出

.gun 你呀大哥 4粒攻擊珠

輸出coming

已full

係如來神掌
Btw其實我打既傷害感覺係仲好過大劍果場 應該過到3區的

有冇人要坦？

aoki無打弱點

可以秒殺架咩

手足我番緊去 準備就位 挑戰4人12分鐘內

咁想我太刀/弓定比我繼續撚片

大家係咩場玩？

仲有冇極貝場要奶，求carry

金正恩巴打,你3貓唔係問題,但係見到你貓完走咗真係會燥

同感
組好隊都走

巴打番集會先

我無野想補充

我仲以為邊位奶到你 點知要入區

有冇人要奶/坦 求carry

6ehLjA7pDajp
求擴散隊

可奶可擴3，求位

其實我想做真男人
不過幫人過龜縮下

味過嘅優先bb

終於做到真男人
裝左收刀2都係收唔切
好彩連續幾次都跳到

其實都無啦
呃鬼就有

無人

過返黎幫拖啦

點解冇人用弓打極貝

未過可入
7dnBknfLCxXd
有好老手巴打

full

哈 好彩個貓飯

-2dps

不過最尾拉果個我覺得唔眠好d
我拉左去個都ok 的位

4iBPfxcNm4L7
-1 dps

擴唔擴都得

sorry

橙

巴打係邊個

你認錯

我都唔知講咩好
Btw赤武果下點死？
滿血根性燒死？

滿

嗯

敢問一下有無巴打係同我玩緊 我係開心xx

咁又真係好難奶得切

有冇極貝場

Btw 我無咩精神 都係weak左先廢事累人

極貝缺人 最好熟流程

here

？？？ppvfTfDQ6rQ

未開任wo

加埋你full thx

有冇場

佢地帶緊人

油雞巴個任 ?

巧

有冇人要dps

教我玩坦 合咗套裝

入集會抄我

我埋就係由佳

裝已砌

邊套

爆鱗加奇撚

入左油雞巴個任

油雞=由佳

玩幾場太刀先 一陣開工冇得玩

帶埋小妹

妹llm

開場啦 你坦？

有意見？

比佢震到收唔槍
死咗次

打頭就可以吸仇恨喇喎

手殘，手動除咗件轉身衣
如果唔係，大G炸死佢

32js72Yj3jsC -2
1奶 1坦

我坦

1 dps 1奶 先岩

哇屌一巴秒撚左

同我一樣，打飛機太多，打到手震

sor, 岩岩第一區就死左

入唔到
Me dps

hsC sor打錯

吸收經驗,下鋪就過
我都收唔切刀食咗吓黃道石

點解最尾個幾次擋住都秒

極貝個黃道跳躍時間好似比起普具時間為長
定係我錯覺

海綿巴 幫最後一次

騎埋都唔夠力

偷放完爆G被撞死

3區先斷尾會唔會好d

你2個狂食技緊係唔夠力

完？

一定係愈早斷愈好
你斬前手啦

你個爆g嚇親我 搞到我反應唔切再比你炸飛左

我讓位 sor

我好老

轉頭繼續

-1dps

我入

屌啦星 遠到

我掛住叮粒滅龍石無理到查理

重弩巴打揾家 正

拉*

同埋諗住差唔多麻到佢比查理拉
點知佢拉完死左即麻

我只見到粒石係左 但唔知咁後 我秒收武都跑唔切

岩岩到我俾人當波踢

我兩貓

重打唔打

頂 又差少少

不如我轉打奶

咪好 即係夠dam

我無所謂

開始識拉

打算係屋企等黃道
點知連2貓滅團

Sor 我以為你地都玩擴

睇人貓最開心

已過？

玩下姐 唔洗sor

唔使理 近攻當波係我地傳統

入未？

丁緊vien bb

我訓先啦，你地加油

Sor 走錯左位

媽呀 d麻屬好難計

你地打場先 我落一落街

1甩就要企曬坦同1個位 唔係的話佢拉得好辛苦

死mk

32js72Yj3hsC -1 擴散dps

++

見vien bb

-1 dps 1 坦

我怕隕石太多連食我奶唔到

附近企 收武 跑

back，打緊？

坦都幾fun

幫緊辣殺fd過
黎幫手？

擴佢老母

ofc la

Sorry 中左雷無得訓地
起身又中多下

combo好易死人

有冇團要奶/dps

極貝-3
6fynvGQrE7ju

比3分鐘我換一換裝

感謝巴打們

第一次打2區用曬我20支奶

同我一樣鍾意綠色

同埋未拉到怨唔好入場打啦
跑死人

拿 我就見到wonderboy入先既
跟住見你有啲危想入去奶

根本出咗坦殘血 奶可以入場之外 其他一齊入去係累隊友

係我錯 佢見到我我冇得唔入去

照跑番第2區 就無視你

okok sorry

again?

砌緊裝

-1 dps/坦

full了

我會盡力拉快啲

終於畢業啦

全齊？
原來你幫人係有目的既

我出咗兩粒英雄石劍

話咗我DPS個game快幾分鐘㗎啦
一直水我做癱

全齊

我愛你 屌 聽都會日日幫人打嘅

-3

差千萬強走豬

-2 極貝 我可補 可擴 4h3m4GBbkBfs

岩岩野團又過到場 有麻斬斧

年*

強走珠4粒

解放3粒

解放一粒夠

不要再說了

話說我盲跳成功左

同埋其實騎乘有無影響dps check

我用邪教算 dps 根本唔夠 一半時間放緊血

我愛你

你地食太多技 倒地搞到無左好多位輸出

愛死你由佳 唔好玩咁夜喇 傷皮膚喔

3區眠爆一次會唔會好d

留4區，頭2次黃道後各一次

你唔好食太多技其實太刀加任何都實夠輸出

好 呢鋪做見切之鬼

叫我？

四區個下麻 好靚
一斷就即刻麻咗 好快拎返仇恨

求幫過極背，有奶，有坦或擴

4KMWDdLZHGMz

-1坦/dps

完未？

6fynvGQrE7ju
入呢邊?

金正恩巴打,唔好再貓完走場

好基

full左sor, 你開多一個場?

90秒習慣曬

或者呢場完幫佢

頂，抱歉
岩岩整左套大鎚裝唔太識用
貓到自己都唔好意思
道個歉先

屌 用部電話計時

有好心巴打就來幫手

一冇人控住就GG

4KMWDdLZHGMz
有無dps 坦

唔打啦要weak了

係感覺，同好易睇，時間差唔多，射3定4粒先
一紅完就麻，安全又穩

點我覺得我已經做多左控 麻2 騎1 點解仲會fail

查李 玩坦真係有排先改善到
btw 個dps 會唔會低得離譜 邪教都追唔番個dps

定係關騎事呢？
我3次都係騎完就黎料

我都知我坦得差，努力緊

唔關事 主要係觸發咗個回血你地又無人入去開

輸出差，一斷就崩盤
一次仇過場就最安全

我以為個回血係一定會出現

另外就係won巴做唔到打前手又keep住7,8成狀態做輸出
打尾或者後腳基本上一定唔夠

我岩岩果場已經係仇控仇咁接 但輸出真係跟唔到

就算見隻坦入左去 都唔可以企太近
其實打普貝打左咁多次應該對條龍個偵查距離有啲認識至係
尤其滅盡3區 第一個一定唔可以捐窿出去咁濟

射下巴先扣血 射角好似唔計

下巴都會判定打頭？
其實我係心急拉仇先瞄角射

反正就係口10血個d 位都計
扣1 唔計

原來係咁
唔怪得我次次都拉咁耐

唔打了 好累

btw 今晚同aoki wonder打都出現類似問題

甩仇繼續solo 坦未拉到就行太出比怪見到

寫番個攻略算

Sor 搞到一場都未贏到
我去執返套好啲坦裝先

同埋有次1區我麻左其實你追頭應該好快吸到
點知我見你好似無咩反應咁等個麻完

嗰下我望咗手機

我收工了

6fynvGQrE7ju
-1坦/dps

仲有冇位 宜家黎

full了sor

你三區轉身衣加大G，狙龍彈
如果無，預無限跳黃道

兩擴都唔夠dps
區區都射哂20

其實只要係3區坦拉到8成時間
朝早 爆麟銃槍+笛打手都過到個dps 需求
反而某幾場 雙充能斧都唔夠dps
做唔到弱點部位輸出真係唔好累街坊
乖乖地用無視肉質武器就算

我拉唔切第2轉 拉到應該過dps

做過坦一段時間 我覺得打頭要扣超過1先計數
有時明明hit hit中頭 都要成2排彈先吸到仇
有時一排就得

想問滅龍石係一定出定隨機？

次次都搵唔到

我都就黎想幫奶媽寫番篇

好多近戰輸出手即使坦吸到仇都輸出唔到
打得多多d經驗先讀哂極貝所有招
極貝每一招出招前都有佢獨有動作
有哂提示
對應番再輸出就得

天使攻略

對唔住巴打，我地兩個癈到盡

做奶媽成日比D隕石扑死

見到街場個坦好撚勁

一齊入區都兩下就搶到

串到唔企石剩係跳

海綿巴打好撚勁

海綿巴再開？

海綿巴受我一拜

所以我次次都拎銃槍

諗番其實我都淨係識拎輕弩黎奶
叫我拎笛同片手真係會變打氣奶 都係算了

我反而剩係識用片手 唔洗收刀食

強壁鐵5

太刀，大劍多數fail
銃槍，盾斧無視肉質機會就大
近戰要放棄賊坦
四近戰，周圍走，方便打前足
可能仲易過3區

頭知唔知幫邊間房
3擴dps果然係王道
唯快不破

無追post，sor，原來係你地
你地唔係一早過曬咩

有冇試過做坦諗住擋貝貝自轉然後貓咗

你地話未過，幫下手姐
你地奶，坦，擴都做得好好
點會有人未，又水我過

應該係太近隻貝個中心點 攞唔清應該擋邊邊

我就係咁貓過
扒又扒唔切

反應方面片手應該係最快 但論回單體 回復彈冇得輸
同埋鐘意有斬裂同起爆幫下手

對隊友有信心四區可以換新輕弩
控埋麻眠

頭先gho未過

唯有慢慢行出去 面向佢轉既方向
呢個情況常見於坦龜縮一角既時候 查實我自己都唔係咁鐘意呢個坦法
全世界堆哂係角落 一落彗星 又冇人收得切刀走位
舊石就係咁先
同埋有時條龍個頭塞得太入牆 然後佢叫 就判佢係你身後叫 擋唔到
再求其接招新體術你就係咁先

我鐘意沿住場邊舉盾退後 退到咁上下就掉番轉
有時有啲技係靠退後都唔會中 就趁呢啲位雞一兩槍 裝填

有得諗 聽日研究下

未過都肯做癱，好有上進心
平時未過果啲做奶媽或擴咋

有冇場 全方位皆可

有無巴打肯帶過極背？我係新手奶

可以

而家有冇場

想玩雙劍坦

想問咁多師兄
Ps4 set好左擴散Lv1 Lv2 Lv3 快速鍵
但入到game 只係整到Lv3一粒 係咩原因
之前明明得
有冇師兄知道 我set錯左邊到呢？

因為你個快捷鍵係較左用擴3唔係合擴3

無新輕弩呀！！！！！！！

如果有輕弩嘅可以幫手喺側邊用徹甲榴彈打頭，隻貝會失衡

..

尋日同d巴打打左一場，做坦嘅拉完仇做乜唔貼牆企定定，隻牛衝黎衝去點打做輸出，跟住打打下變左個輕弩拉仇，即時無心機打

早晨 今日放假

有冇人打?

追返post睇黎尋晚情況都幾慘烈

senya離隊後好似無再贏過

係咪未有爛西打?

OMG

早晨武哥

早晨peter哥

整唔整場熱下身啊?

break埋個fast先

ok~

我努力學做一個好坦中

恭候大家

早晨

係咪Alex 哥？

有滅龍石便是坦

哇屌 又1個999

進了我是ex

我都到了 peter哥來埋？

·@999英靈召喚

到

@召喚最容易爆mic

2個999 .gun

比5枝冷飲我 我教你

唔見你玩既

比夠50支又點話

有無人carry打極貝
一次都未贏過

3KyYHvQHRcnB

太多會上癮

你地玩場先
我未翻到屋企

Sor今日全日出街

OK

轉唔切輪盤

舊石精神！

話說我2區掉石 佢會唔會儲住條數過區

ＮＯＮＯ，唔會累計

好似係每次拉仇就reset

你地射既話比個ＰＩＮＧ我。第５下留返比我

btw 2區幫我食多1次氣 唔夠洗

野人見到黃道不躲真真係好撚仆街

聽日john u巴打

點先有滅龍石？破壞部位都無

你們把我踢上集會所吧?

我見你一發救難就斷

最後一區我奶到無曬水

開了任務進去掉線
之後未開始打已經又掉
之前都未試過掉線掉得咁快

經此一戰 我正式將大劍納入垃圾輸出系列

認真 大劍main表示仲廢過片手

小聲點

我是直接踢會會會所變成離線

我是直接踢出集會所變成離線

兩次都係一出救難, 有人申請就斷

我以前從未試過會咁樣

試下你開我入你任務

okok

你t定我t

企錯位中皇道

點解要企埋個吸仇既人到

原來我講野直白 3個打仲舒服

最簡單還是選望到的那面完全沒紅光的企就沒事

靈活度太低追唔到前手打？

一半時間都係食技扣血 做唔到避招打弱點又要勉強玩有意思乜

擴係最後方法

係 食完招/擋到都難返埋位劈
大劍碌完做左個起手就郁左位
片手碌完就劈到2野又碌走

１個擴都可以收佢皮

依度好多巴打都做到太刀輸出
做到我唔理你 你做唔到又唔換武 浪費埋奶媽個輸出

息怒，你仲我有(HEHE)

不如正式宣報擴先係親生仔啦
太刀係公廁係雞

Btw我好開心我見危險幫拉仇用轉身無人閃走個仇

3KyYHvQHRcnB

-1 DPS

too gay

HEHE

2把近戰打2區 2拉都完唔到 基本上就係其中1個dps 出現問題
3區你轉定邪教都得

一定，1同2區如果2拉都未完。肯定DPS有問題

試過1區可以3拉都唔收皮。果場我個手制出曬汗

3KyYHvQHRcnB

-1DPS

斬擊系如果純打後腳或者打前腳係超過一半時間食技 就追唔到個dps

係啊..如果太刀做到下下見切打前面都可以。但其他就....

出發?

go

救難？

其實唔想用擴，對斬擊又無信心夠DPS
點解唔用銃槍

係時候要吹奏吓銃槍做DPS

wait me

唯一一把坦得奶得dps又得的近戰

btw 我唔係好明我地第1日朝早你用大劍可以過到dps

證明口乜用弓輸出比美邪教？

我見證奇住呢個時刻

又掉
這房有毒
溜了溜了

可能撞nat

可能我係大劍神

打到第四區先種掉
要撞一早撞左啦

用擴4迴距彈前彈後其實好好打

大把弱特大劍打極貝, 白眼反到腦了

個個都想玩真儲 但打極貝係無咩空間可以做到

10-11分鐘, skip左第二區, 第四區得2得黃道😯

最戇鳩係唔知自己衰乜,又死要打,係啦雷人嘥人時間

巴哈有個講到自己dps大劍點點點, 又話自己有位就打冇位就奶

post埋片,結果俾人圍屌, 雷到pk, 係另外3個帶佢過

俾人計埋成場得5000左右damage

仲要犯勁多錯

根本就係大部份過唔到嘅人嘅寫照

琴晚12點到依家終於贏到

有senya 有通關

4個識打先通關

afk 5mins 幫人煮個面

我覺得今次d控場係perfect timing

個麻痹我控的

還有就是為什麼很多人都覺得防down狀態沒問題
完全唔會去配裝防佢
有奶媽係度
回得血或者回復狀態
做完一樣的時間夠夠貝爺打死一班人啦

直接食粉頂左佢咪算

直斬全彈橫掃上彈loop

太刀重點其實係兜割，你割佢個屎忽都有成7X x7，前手就8X x7
打得好應該打佢屎忽都唔會唔夠輸出
同埋喺坦咗嘅情況之下有幾可會用見切(假設拉得好令佢唔好向前衝)

第2輪幫你儲定咁多麻 1 2粒搞掂

點解要書面夾雜口語 睇唔慣

防down狀態
食完粉架血量都唔夠食多一次隕星

唔係可以食硬化粉/藥去頂左個防DOWN咩..

近戰輸出無問題
只係技術要求高
你配回距回性的話應該可以回曬頁爺d招
但問題係你配完係咪可以回得順又輸出到

所以點解擴咁好，係因為坦一拉到
你企係後面射就得

恭喜

直接食忍耐種子喇
快靚正

一直贏到今晚carry埋我ok

仲以為今日開鋼龍王 原來下星期先開

全部人都中隕石時
食回血先還是食硬化先
如果貝爺未有人拉到仇恨
不停大招連出

貓3次

早知cord 低

回血先 滿血起碼頂到1下

2次

我想玩下坦

換~

咁好
出完石即出黃道

尋晚最後戈場好可惜

防down狀態下 200血回不滿食唔到2招隕星
200血回滿要2個大回
食第二次藥的時候如果又中招基本都係會貓車
我夠膽講奶媽用藥用得快 回唔切血
就係因為異常狀態影響

中完隕星出現防down狀態後 200血回不滿食唔到跟住果下隕星

比怪撞番落來

一做坦就出事

隻野咁岩斷仇出combo 反應唔切

btw 1開始用斬裂拉?

一直都用斬裂拉

斬裂拉仇應該易過散彈

斬裂拉唔洗追狗咁追
輕鬆好多

有無人carry極貝 奶媽

有冇團缺人

？？？

無諗過
試下先

幾次匿係石後面都中招

4區senya連食招我奶唔起

佢打算放奶池

BUG位?

果個區係難坦D...D位好閪

佢係咁細力拍我 我陏又陏唔到訓又訓唔到 跟住大力一拍 根性都發動唔到

你地企meh左

最細力既招係最危險既招

有一次都幾肯定係企正後面

大招都冇咁驚 可以訓地

中咗小霸王網絡bug 企佢隔離自動死

有冇bro 幫我過冥燈主線 出左救難😭

救難好難搵到喎
有冇code

等我一陣😂

咩名先

做親坦都過唔到
第一次打我地係點過

4GM4virt7EmZ

片手奶 援擊重弩 大劍 鎚/弓

叫Sally

斬斧

唔該晒 我見好型先玩😂

出來再開過

入到嚟見到滿咗人😂

連登有愛 🙏

有幾個巴打 幫我打緊🙏 旺角小霸王 我覆你唔到

我終於知點解我地當時大劍都夠dps
因為小霸王做咗坦

街客好似唔鍾意用耳塞，成日畀歷戰怪打->嗌->打，就貓咗
明明配個爆鱗頭同護石就有。

邊個位

3區 我同你都拉1次仇 我仲記得我輸出唔到 玩滅龍石 發現jor拉仇

果真？點解個個都用散彈

Thank you so much 🙏🙏😭

最大獲係拉完唔識走位，搞到隻牛衝來衝去

有無場 ？

？？？
唔知有幾多人想玩
想玩入左黎先

重有冇位

有

好似唔夠dps

坦緊果陣係咪離得遠先會出鐵山靠？

食埋飯莊

長槍都唔係好難坦姐

笛奶奶得唔夠快
好多位殘左好耐都無奶

On9 各位大佬 俾多次機會

sor岩岩諗住轉區食個麵

1甩仇就幫我扔2粒石 其他人唔洗 費事錯數

聽聲辯數

好耐都無奶 係個奶分心 唔好瀨去笛奶到

總知你個人對住隻牛就檔到，之前都有人出post叫做坦嘅拉仇後貼埋牆等隻牛衝唔到去你後面，咁樣做坦嘅又安全，打果個又唔洗追企定定輸出

基本野啦，4個區都有呢啲位

有冇奶位?

有無位打

係呀，但場場個坦係在場中心兜圈 ，成場同隻牛玩捉伊恩

4TJyasdTaJz6
求帶貝通關

3dfJFnEnGAzk -1dps/tank

事實上埋左牆角位堆Dps都係瘋狂食技

極貝DPS 推薦武器：
開心過關DPS － 黑暗左右擴散彈（弱特超會黑暗左右另計）
(扮) 有技術DPS － 銃槍視肉質後腳輸出
(真) 有技術DPS － 事但啦你咁有技術用笛都打到擴散彈咁點夠你玩

黎緊
差咩位？

久違的長槍太刀過極貝

又輕鬆躺一場

坦唔一定要重弩既

求帶過關

太刀世界第一

贊成

我一個人射曬20支眠麻都無反應係正常？

唔正常

麻又唔使 眠又唔使

咁睇黎係因為我miss左 幾支

有冇兄弟幫手

真dps 1區 拉1次就完

然而我根本無機會試做Dps

2粒落石 都唔知幾多個氣刃兜割

Xbra仲打唔打 打既留返個位比你

片手劍dps

我去踩單車

爆鱗龍個毅力同貓個大毅力會唔會overlap

我想打

你睇唔起呀 ？

手足 我今日早放 可以早D刷珠

各位ching做奶記住解埋負面效果 見到隻坦就覺得慘

不動都壓制到架咩
我比佢禁低左再fing尾

玩扮忙棍成日食

滅盡都有呢種招數架

係不動都中伏無奈姐

中裂傷 擋都扣血到仆街

係架 每中一次我就鬧一次

有無場打極貝 利申:奶輕弩

未過

等你

至少唔洗追牛先，拉仇後隻牛嘅殞石地火只會攻擊坦，打手企係前腳後少少就唔會中，原地衝又唔會影響到旁邊嘅打手，得返發尾會傷到

3dfJFnEnGAzk

今晚至少10 場ok??
但聽日我長週 dllm

最少贏十場定最少玩十場先

點呀雙天見切神

贏

叫我？我係見切之鬼wo

等你carry呀

小霸王u 片手too 雷

隻野係咁自轉 無人斷尾 好難入去打手

bo吱 bo吱

Vien bb個patpat留返比我

最重要係你斷完唔幫手扔石 結果要我2區1人扔5粒 不用道具的片手不是好片手

記住帶消散果 星肉 防種
利申 廢坦

我醒唔起
Btw我3區食粉食到無位輸出
大家瘋狂食技然後就貓左2個

雷霸王

2區，3區有人幫扔 頂多斷20秒就拉番
經此一戰 小霸王片手列入黑名單

我會搵機會再試

應該唔夠我做坦咁雷

點解我未見過有滅龍石 爆埋部位都無

因為你無帶油雞廣播器，佢一見滅龍石就自動做廣播

6點到屋企 今日落地盤 有得早走
mh界地盤之猛鳩

認真

好 等你

正

我嚟派膠

我仲以為你跑番8區捉蟲

冇帶子彈

甩左控唔好亂跑 追死我

極貝-1
好似差個坦

過場搵下滅龍石 同唔好咁快入去 俾時間我補給下先

一入去比啲風卷再撞

係咪忍種？

利：新手

個盾斧係邊個?

仲玩唔玩？

食小小野先 好快

笑禾

有冇場一齊打

病神呢

有無人講下今個週任係乜?

原來唔記得轉番3盾

極貝-1奶-1輸出
3JZzj6GLsxuj

98

有冇人打普貝

有冇人打普通貝

打囉打囉

仲有冇場打極貝

直播教我太刀okay?

咩都打 快撚D俾code me
全方位

你平斬一下貝貝就死左

冇野再教到你

係咪打 但加埋你得兩條友

你俾code就有人家啦

okok 我玩大劍輸出
77M2DHWJcuz4

-2 頂你自己唔招人

Sor 你玩太刀？

有曲就有人

歡迎歡迎

你招型d

而家-1

又黎carry
我未過 thz

未過水海綿體巴打一齊過

我想問奶洗唔洗砌回復量同速度？？要既話要好多珠位

教下我點打

-1 坦

回復量得你自己會回多啲
除非佢地自己有裝

回復速度唔關食藥事

新手唔識

我都未過，求教
今日未過，同自己近戰未過

呢度有講咩嘢可以廣域化

梳猫2次 新手 btw 大劍唔斬手？

屌 比個風擋住左 sor

第二貓換緊彈
最後個風完美擋住粒石

避到今次 dps check都好大機會過唔到

奶唔切 瘋狂斬手

爭D

應該點呀咁

頭先冇乜機會zip入去 sor
再黎

傻啦 我都唔識打

999

1000